近排個個跳樓都有遺書，無可疑！? 想到一件事！

見過好多post都見過勇武話帶埋遺書上前線！唔好再咁做！隨時引狗大條道理送係一程！唔想陰謀論，只係客觀推理！新排太多人都無可疑咁死，實在太可疑！

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

就算手足身上無遺書，狗都可以幫手製造

你上前線前寫低封野會唔會話我去自殺喇？

咁就唔係咁易啵！除非無家人認字跡！

唔明你意思?

sorry 冇講清楚
正常手足會寫低既應該都要同信留低份不自殺宣言

btw tg個schedule message是好東西

我見過唔小Post係講帶埋遺書上前線加埋近期太多咁既事先出Post提大家！